有無人覺得呢加醫護應該罷工？

呢加爆到咁
呢加罷工一定可以比到壓力個濕鳩政府
加又可以迫佢封關，強迫全民wfh
再玩盡d叫埋佢答應5大訴求都仲得

推

關就肯定唔會再封㗎啦
差在可以豁免14日隔離嘅人會唔會取消返姐

仲講罷工？

14日隔離 = 封關

順手做死班藍醫護？

如果呢個時候
罷工個共府一定頭到痕撚埋

係

淨係識叫醫護罷工？ 仲未比你地擺上枱擺夠？

咁呢加最大籌碼
係醫護
醫護唔做野 個病係咁爆
經濟攬炒
唔係我地一直想做既野咩

說好攬炒呢？

咁同熱狗一齊推全民唔戴罩咪得， 爆到十萬人有無醫護都係一樣

醫護你估遲下唔會清算 你上半年既罷工咩
因為又回力鏢先唔清算
個病一完左等比人清算
不如呢加屌佢一獲

醫護唔做野 會快過全民唔帶罩

醫護呢啲咁低賤嘅工作點會有OT同wfh?

依家就玩鳩政府一獲

吹雞全民罷工抗黨安法你去左邊而家你都可以全民罷工wfh so easy

你講就易 唔係你做 指人做實輕鬆
到時比人秋侯算帳你咪縮撚埋

只要多d廢老唔帶口罩已經成功
零售 飲食關門大吉 人人wfh
經濟同社會都自動攬炒
不損我軍一兵一卒